召喚乒乓波達人

新手想買塊乒乓波板🏓，套膠同底板有咩好介紹？
Budget大約$1500內，請賜教

要睇你咩打法喎